{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023090784925/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Leather Logo Emblem Loafer - Brown"
    },
    "text": "ブランドKUHOのローファーはFW23/KF38K2MW4D商品番号として知られている。 このローファーはブラックとブラウンの2色で提供される。 ブラックカラーはスエードレザーで作られており、ブラウンカラーは牛革で作られている。 そしてこのローファーはミニマルなデザインで、金属エンブレムがポイントとして使われている。 中窓はラテックスで補強され、快適な履き心地を提供する。 甲皮は天然皮革で作られており、裏地は天然皮革(豚と牛)で構成されている。 窓は合成ゴムで作られている。 三星物産ファッション部門で製造されたこのローファーは、高級感のあるデザインと快適さを同時に提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "これまでのKUHOのローファーの人気カラーは何色ですか？",
            "answer": "ブラックとブラウンの2色が提供されています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーのブラックカラーはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "ブラックカラーはスエードレザーで作られています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーのブラウンカラーはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "ブラウンカラーは牛革で作られています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミニマルなデザインで、金属エンブレムがポイントとして使われています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーの中窓は何で補強されていますか？",
            "answer": "中窓はラテックスで補強されています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーの甲皮はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "甲皮は天然皮革で作られています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーの裏地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "裏地は天然皮革(豚と牛)で構成されています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーの窓は何でできていますか？",
            "answer": "窓は合成ゴムで作られています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーはどこで製造されていますか？",
            "answer": "KUHOのローファーは三星物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "KUHOのローファーはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "KUHOのローファーは高級感のあるデザインと快適さを同時に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 387
    }
}